 
 Copyright © 2014 Antivirus4OS

 Данная лицензия разрешает лицам, получившим копию данного программного
 обеспечения и сопутствующей документации (в дальнейшем именуемыми «Программное
 Обеспечение»), безвозмездно использовать Программное Обеспечение без
 ограничений, включая неограниченное право на использование, копирование,
 изменение, добавление, публикацию, распространение, сублицензирование и/или
 продажу копий Программного Обеспечения, а также лицам, которым предоставляется 
 данное Программное Обеспечение, при соблюдении следующих условий:

 Указанное выше уведомление об авторском праве и данные условия должны быть
 включены во все копии или значимые части данного Программного Обеспечения.

 ДАННОЕ ПРОГРАММНОЕ ОБЕСПЕЧЕНИЕ ПРЕДОСТАВЛЯЕТСЯ «КАК ЕСТЬ», БЕЗ КАКИХ-ЛИБО
 ГАРАНТИЙ, ЯВНО ВЫРАЖЕННЫХ ИЛИ ПОДРАЗУМЕВАЕМЫХ, ВКЛЮЧАЯ, НО НЕ ОГРАНИЧИВАЯСЬ 
 ГАРАНТИЯМИ ТОВАРНОЙ ПРИГОДНОСТИ, СООТВЕТСТВИЯ ПО ЕГО КОНКРЕТНОМУ НАЗНАЧЕНИЮ И 
 ОТСУТСТВИЕМ НАРУШЕНИЙ. НИ В КАКОМ СЛУЧАЕ АВТОРЫ ИЛИ ПРАВООБЛАДАТЕЛИ НЕ НЕСУТ 
 ОТВЕТСТВЕННОСТИ ПО КАКИМ-ЛИБО ИСКАМ, ЗА УЩЕРБ ИЛИ ПО ИНЫМ ТРЕБОВАНИЯМ, В ТОМ 
 ЧИСЛЕ, ПРИ ДЕЙСТВИИ КОНТРАКТА, ДЕЛИКТЕ ИЛИ ИНОЙ СИТУАЦИИ, ВОЗНИКШИМ ИЗ-ЗА 
 ИСПОЛЬЗОВАНИЯ ПРОГРАММНОГО ОБЕСПЕЧЕНИЯ ИЛИ ИНЫХ ДЕЙСТВИЙ С ПРОГРАММНЫМ 
 ОБЕСПЕЧЕНИЕМ.
